消毒搓手液（含酒精）送香港？

我訂咗D酒精搓手液，用BNS,可以由美國送香港？

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

推，想知

我試過日森買 佢話違禁品唔比送

我都想知 我都訂左 點搞好係咪要Cut單

巴打有無cut單

無 本身想cut 不過cut唔到
不過問過cs 佢話可以運小量落黎

死啦我幫朋友+自己訂左96支12oz 嘅，唔知會唔會唔比寄

我都訂左54支30ml 14支354ml

呢d 仲要幫朋友訂，如果運唔到嚟要自己硬食

絲打幾時寄嚟香港，我d 貨星期2先到美國倉，可唔可以互報貨物平安

我都係呀⋯⋯同你情況一樣
我仲有20盒Medicom Lv3成2600蚊
我都係預計星期二到美國倉，應該同一批

利申紅字巴

咁你搵邊間集運？